要搬屋留唔到貓 有無人可以領養

布偶貓男 9個月大
優先送屋企有養開貓 留低tg

仆街死啦去

煮左佢

奴才唔要主子

真心為貓好 唔好隨便係網上比人

我知啊搵過送去愛協 但驚無人領養要人道。。。

屌你老母

搬咩屋會留唔到貓

有意

ytleung
有隻男家猫10歲了

梗係唔送愛協啦
布偶有市有價 要擔心比完人轉手賣

正常搬屋冇理由留唔到貓架喎

食屎啦 搬屋冇諗過自己有隻貓架咩

唔想養咪唔想養
乜9搬屋留唔到貓
講到自己都好慘咁

返大陸啦支那狗

有養開兩隻貓 其一英短

搬咩屋會要唔到貓

養緊隻白貓 8個月大 想搵個伴
領養唔到都想睇下相

異短

見咁多人問你搬咩屋唔比養貓又唔撚覆
希望貓貓搵到對佢好嘅新主人

推

咩屋唔准養貓

名種貓等睇成班友狗衝

廢柴

會好好咁照顧佢錫佢

屋企有兩隻喺愛協領養的，兩隻都一歲

公屋都養到貓啦
搬屋呢D藉口都up得出

可能搬劏房怕隻貓無空間

2歲痴線佬

TG: bbg88888
養緊3隻貓

點解搬屋就養唔到貓

藉口黎咖姐 擺明唔想養喇

藉口姐屌佢老母

我同你講，就算你搬到去外國，一樣搞得掂，係多咗啲程序手續咁。

你有心養搬去邊都養到，冇心養就算搬唔搬都遲早都會棄養。

你唔要 我養
可唔可以送埋教學手冊

搬乜春屋可以養唔到 公屋都養到啦

就係有樓主呢啲棄養撚，先搞到咁多貓貓狗狗被人人道毁滅

咁撚多乞丐乞貓

不如你講下邊撚度會養唔到貓？
棄養仲搵藉口

幫佢收貓即巴絲全家生cancer死，生仔冇屎忽，生女被人中出即飛，

其實我假膠炸。。同frd輸賭係咪名種貓就多人狗沖
我隻貓仲好哋哋係我身邊
不過連登都係好人多，多人著緊貓貓
各位大佬我知錯啦，送上貓貓心型毛道歉

屌你老母
Show Blocked User - 頹摺人生係咁

知錯就貼返聯絡過你果D撚樣出黎方便起底

@lmclcy
屋企而家有兩隻
有貓網
養貓超過廿年

完全封鎖

屌你老母臭西
祝你老母俾車撞撚死

都係唔好撞死
撞撚到植物人咁
得閒同你老母淋下水啦屌你老母臭西